帶咗口罩真係人見人愛

咁快啲狗衝啦

對容損者黎講係好既

睇人會睇下棚牙
而家唔洗見到黃牙

對毒撚都係喲

我唔肥

毒撚都變靚仔

是

情陷夜西環

豬西們都十分容易出pool

到除罩嗰刻
見到好大反差其實仲衰

呢個真就係口罩上面印自己個樣

帶透明口罩咪得

岩呀 好似開盲盒咁

推